(asl人入) 續約問題

細佬做緊呢間it公司 (非石門上班) 反長夜更

就嚟到續約期點樣可以叫高啲價錢

分享下你哋續約加幾多%人工??

非ASL 人但幫推

利申：有舊同事係ASL 人

成個連登咁大，冇人做asl